Envio los siguentes archivos:
"database" -> este es un script para la creacion de una base de datos llamada challenge

"generado por pg"  -> es un backup generado, solo por si fuera necesario

importante ->  las tablas con generadas mediante el orm jpa, 
solo se necesita poner las credenciales de posgres dentro de propeties del proyecto
se crean las tablas cuando se compila el proyecto, teniendo esa parte configurada.